# Тестовое задание

#### Задача: разработать механизм на языке Java преобразования списка дат со временем в cron (формат от Spring Framework cron).
 1.	Реализован интерфейс DatesToCronConverter (включает два метода convert() и getImplementationInfo()). 
 2.	Метод convert() на вход принимает список дат (порядок не важен) формата (“yyyy-MM-dd'T’HH:mm:ss”), на выход строка вида “0 * * * * MON”. 
 3.	Метод getImplementationInfo() - возвращает информацию о реализации интерфейса (ФИО, имя класса реализации, пакет, ссылка на github).
 4.	Класс реализации находится в пакете формата com.lastname.firstname.
 5.	Класс реализации с дефолтным конструктором.
 6.	Находит cron соответствующий датам, в противном случае выбросывает исключение DatesToCronConvertException. Год в дате не важен. 
 7.	Не использованы сторонние библиотеки.
 8.	Готовое решение запаковано в jar вместе с source.
 9.	Версия Java 8